[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #77

訪問個主持人問FAKER點解會輸AHQ

上呀屍9

na macro

推呢個

所以直接tp走

仲有一場 唔撚驚

點會tp走
明知jayce紙咁薄一定唔會打團

lm

起碼都叫守到一D

傳走真係放任肥西

C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ?

faker 係咪話感覺唔到兩個JG嘅分別

week 2 NA 加BUFF
希望C9 回老家

點解skt會輸ahq都係一個問號黎

c9生死戰vs 孝子ahq
c9一定要贏 我想睇圖書館呀

唔好咁啦屌你

肥西又贏

C9羸AHQ SKT打贏EDG就搞撚掂!

huni完場個樣好撚正

屌 型撚到

多謝大家

頭先huni chok1下個頭型撚到!

睇下我幾撚勁啦

點解c 9 個jg好細咁

等間5點恭喜peanut最後一次出場

最佳第六人

C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ???

好撚型

大家跟我一齊叫
Fnatic ! Fnatic ! Fnatic !

剩係講呢下, 完全唔係SKT勁, 係C9唔知做乜9
我仲諗緊佢會自己斷TP, 點知佢真係咁ON9

係Impact on9
唔係Huni 勁
係人見到咁都直接推爆啦

海洋之燈去左邊?

Ok我huni hater都無野好講
Faker話好多決定都係huni話事佢地只係拖住

冇左peanut我識打機啦

左左右右左左玄學
AHQ,EDG

未瞓醒

外國人覺得HUNI係SWAG
呢度既人覺得佢係串77

huni :我CERRY

sneaky daddy

唉 peanut

lms有韓國殺手buff
閪迫到faker pick 團戰弱D既kass

得唔得架

C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ???

c9贏到ahq都要靠skt送佢地上8強

AHQ一陣又比人屌打

得罪講句 依隊LZ出個新人上路出黎都夠屌打哂其他隊

打撚爆AN

撐ahq

SKT尾場想點打呢

屌肥西完場面向隊友個下 唔洗打啦 搞掂

冇左隊友我識打機啦

季後賽果時我仲信Huni可以救SKT，最後咪又係

其實C9一開波就無晒塔得番個大本嫁咋
肥西打左咁耐先識T入去
真係輸佢

開左兩個post???

出閪定chawy

HUNI男神

加油ahq

反Huni嘅都係傻鳩

Huni Backdoor到爆主堡
: 只係識單機

Huni 贏100+ CS
: Free farm 姐, 唔贏就假

Huni solo kill
: 打坦都差啲死, 好撚廢

NA WEEK 2

咁既勢贏c9
打edg可以20ff

yes
on99咁拖咗咁耐

BO5 Kkoma鍾意俾花生打先

撐ahq啦 贏c9就已經出線
除非skt放水

閪
Chawy黎揹鑊

起碼都叫守到一D

傳走真係放任肥西 仲要唔CUT TP

1+4v5

今年lz真係幾有霸氣
單小組賽黎講lz>rng>skt=we

C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ??? C9 ???

Huni 飛機杯

Huni 推塔

Huni fanboy: carry

Huni 執雞

Huni fanboy: 邊個敢話huni廢

AHQ 用返呢個陣都夠打到C9 仆街

洗撚夠未

坐定粒6入8強啦屌

上年個peanut又型又有自信 今年好似係個西到打機咁

大家可以放心
C9咁樣比人IQ壓制,
應該無曬信心打AHQ

AHQ 賺完fans 就夠架啦
打完一兩場代表作之後輸比廢隊

點都係留係度迫肥西同你塔底開波

( Show Blocked User - 唔知乜野私影 )
洗撚夠未姐
on9當有趣

Show Blocked User - 唔知乜野私影

Na咁撚廢,拿拿輸埋佢收皮啦

閪出黎救全家?

如果edg第二名出線係咪一定會打LZ
rng we都首名出線

佢一個推撚晒D塔推埋個大本贏左場GAME都唔CARRY ?

LZ唯一弱點係JG
但而家咁睇其他隊除左RNG隻哈利波特其他JG仲撚垃圾
真係訓得度都贏 希望下季唔好散繼續贏落去

總之最後一場skt打爆edg確保edg番屋企就得

Faker：打野差距

我從來唔支持台狗
但因為條紅色大字柒頭係到尋日係到串77
宜家輸2場仲唔縮番你老母個西
千奇咪撚輸呀C9

有預感一陣SKT會前期屌打EDG直接完場

Show Blocked User - 唔知乜野私影

好撚煩，洗完版未

利申：唔係C9 fan

無penta都唔叫CARRY(好似係

打贏skt 已經等於打贏世界
可以返屋企

屌竟然唔係訪問HUNI

唔係一炮penta學咩人講carry

Impact 傳走咗 中門大開 係人都推啦

好大機會
比少少希望你

我好相信, 呢D唔係連登仔個個精英先識既野

根本係傻仔都知唔好傳走 點都同佢死過 (就算知到唔夠守_

計我話huni要單殺哂對面5個
再推哂所有塔 食哂所有龍
羸500+ cs
先可以讚

( Show Blocked User - 唔知乜野私影 )

皇天擊殺

打完EDG 就會

好似話肥西好屎

( Show Blocked User - 唔知乜野私影 )

出閪啦
出chawy無撚用

C9係咪數數下發現少咁個人

緊係比edg出線啦 比c9出咪又係比人屌打
比edg話唔定抽中lz呢

binc

屌 wolf 唔剪指甲

同國唔影響

如果4隊3-3咁點算

yes 同利記一樣 每季目標雙殺曼聯

點會4隊3-3

你坐左幾耐監

ahq生生性性

Huni怎樣才算carry

1.

齊來支持NA最後希望c9打爆台閪AHQ

講到C9個中門自動開咁
下路連兵營咪HUNI打穿嫁囉

等緊呢個好耐 型撚到

仲要輸呢D銀牌仔都唔會TP走既野

好過TSM隊濕鳩啦

skt都4勝咗啦on9

即刻整返張 gif 先比大家j下

夠做埋黎

根本連登仲精彩過比賽

最後一場點都要支持c9

強就唔係na第3啦
本來就冇預佢出到線

如果khan入左skt

我估skt 就7,80%拎冠

huni入場carry都冇用,對住khan 所有top玩家都係垃圾

係時候轉台灣台睇佢地打飛機

Huni:推塔咪得

woft把聲一d都唔似肥仔

Ahq生性ar 要將NA week2繼續

khan真係好串 樣串 講野串 但又吹佢唔脹

wolf個樣似聽得明英文?

如果真係西
點解AHQ贏到SKT

Lag機

大將gg

小心有狗咬你

C9粉 huni係廢呀
但C9 重廢

串得起

更正 連"燈"

岩呀ching

關撚事咩 skt 目前 jg問題>上路

打爆條線唔夠，一到團戰skt又發威

得罪講句，Khan冇左prilla心態可以炸得勁過Huni

講真玩得勁串真係串得起

你睇下肥仔有時贏dd 已經串到飛起

如果khan 去左Skt 再加埋 score jg好唔好 再加埋 pray and gorilla

C9粉 輸左唔好反人啦

7,80% 100%啊 s5 marin都係咁種鏟過去

impact = NA last hope

八婆tb 又燈ahq

閪

吹奏咁多KHAN 我真係笑左

我知 我意思係如果skt輸

出閪打贏skt
再出chawy輸edg
打c9再出返閪
我係c9應該有d谷氣

唔好啦skt收一收皮先啦

佢有學/SKT全隊都有安排佢地上英文班

KHAN入左SKT 咪又係做FAKER隻狗
打到曉飛隻JG都唔會理佢

仲要托撚住條腰擺POSE懶係野
到時4強/FINAL比SKT超渡完就摺埋收皮架啦

agger ching
串->贏左->
串->輸左->new rival

西門

還我西門！ 還我西門 ！ 還我西門 ！

不放手 直到夢想到手
赤色天馬GOOOOOOOOOOOO！！！！

SKT出左線啦

C9 一定BAN 飛斯
不過閪會出劫

明放水 邊個make call

IMPACT實力其實仲好強

關事 因為khan真係勁撚到太on9

打加時囉 定係你想4隊一齊入8強

死啦 主播台咁快就開始燈9 ahq

發現呢到好多菁英
Huni咁都廢
明明啲塔都係佢拎
打樹人唔分推要打團戰

HUNI: 依加咪贏撚左囉

其實impact係咪SKT 臥底

c9個 coach好鳩，同tsm個黑人一樣，成日ban埋d唔知乜春

faker同花生下下走堂?

依句岩

唔只添啦

不過都唔明AHQ贏SKT果場SKT搞咩野

好似鬥獸棋咁, ON9
明知AHQ廢到乜咁, SKT都唔認真D

明明之前踩西踩到上心

樓上條撚屌po撚完huni未 咁撚鍾意條肥閪 print佢出黎打j啦

唔係呀 C9 D塔夠鐘就會自己爆炸嫁喇
HUNI執左場GAME咋

你咁講似係想放棄

閪

閪:屌,我唔打一場,去中出老婆仔追個仔,你個大將就倒我水

韓國人唔識講都識聽下既

skt fan boy出沒注意

花生直播成日努力試講英文
faker就應該真係走堂

Khan係勁，不過都係鍾意Marin多啲

唔打團點樣一炮五件呀

如果4隊3-3 我諗擇日重賽打多6場啩

最尾攬一攬Wolf
Impact: 恭喜哂
Wolf: 做到野，叻仔，過左數架啦

HUNI 就是神

SKT果場仲要HEA打

還我SKT Impact

我都鍾意睇marin個廢老比人單殺

你到底有冇睇........................

英文台d人做咩唔buy C9

skt今年入到4強著埋新隊服就夠了

算係咁

一陣肥西打mouse 就有得對比

回帶：Why Westdoor??????

可能FAKER同花生對學英文冇興趣

真係出返閪

無啦 skt羸左 邊有重有4隊33

其實去到SKT安安份份咁打就會有世界冠軍,你都唔會想咩個人風格

MARIN走左去LPL咪又發揮唔到自己

閪回完氣

假設EDG贏左
係唔係今場贏果隊要同EDG打加賽?

C9 個態真係

BAN TF

係啦係啦 skt輸就hea打啦
一陣打edg會hea多次tim

係

我回應上面位巴打 如果

自己知道自己燈

C9 返歸啦

ban tf 西門三ban又重現?

拎劫啦

TF已經過譽

ban TF?

ban 豬女

竟然Ban TF

想睇AN出JINX

屍狗驚撚到 TF

ban tf

最好唔贏game
再傳過去打贏團戰再慢慢拆

明明陣容係要咁打都要屌成咁

ban飛c好過tf啦

你睇番SKT輸AHQ果場
SKT完全冇心打 ON99 最後輸埋

佢隻TF咁撚廢都BAN
0/5/3
ON9 C9

閪見到ban tf 個笑樣賤到呢

仆街

中出完老婆

要尊重下閪

逆命 尊重

閪:冇玩好耐

YO 你後花園有沒D痛 ?

ban埋飛斯ar 笨

咪係囉 明明陣容係咁打 都打晒飛機咁

點解唔ban janna

岩岩西門坐直到一下

佢心口個對胸肌好撚大戰..

橫掂都打爆台狗
是旦ban一隻都ok

jensen應該會自己用

ahq凍過水了

三寶重現
ban tf 點解唔ban fizz先

姐係咁

JAYCE唔BD 唔分推
唔通Q+E完 轉鎚型態打團入去打一波就死?

講到BD唔係戰術一種咁

我想問下呢個小組賽有兩隊出現3-3點算，邊個出線？

暴擊安

4小時前個個估C9出線

加賽

打加時賽啊

好撚大隊

Skt決定邊隊出線

BAN FIZZ

逆eu至得wo

C9都CAIT

sneaky caitlyn

到底閪玩咩

暗黑打法?

乜撚野不放手直到夢想到手
個口號真係7撚到

如果真係咁 打多6場真係痴撚線

CAIT既100%勝率無左了

劫

仆街啦AN

Smoothie

c9 放棄治療

SKT會唔會放國內王EDG打WE同RNG呢

c9想幫caitlyn刷敗場

點解會blind twitch kog trist cait 全open
真係唔怕爆線 ?

見到啲SKT狗踩LZ真係得啖笑

3隊派個人出黎猜包剪揼

fizz

佢咁樣PICK想點

Fizz

加賽?不了
唔中意skt但更討厭edg 打爆edg thanks

C9拎cait 贏左了唔洗打

不放手直到meta到手

飛斯

應該要贏300兵以上
拎到2個PENTA
傷害佔隊伍70%
塔全部佢推
龍全部佢食
參戰100%
先係HUNI CARRY

佢最熟手 應該

AN 唔識玩果3隻

BAN RYZE?

淆TF仲多過條魚夠哂無腦

咁乜野口號先最好啊

今日請左幾位PRO PLAYER黎講下C9_Sneaky依個人

HSBB: 我坐係到佢都係得咁高

DL: TRASH

KREPO: 條J得2CM

SCARRA: 扯左都係得咁多

REGI: 吔屎啦屍狗屎力奇

閪又出自己
全力報恩幫老豆BOR

同岩岩TP走一尻樣

真心唔明

100%嘅Cait同八成嘅珍娜

菲斯

笑撚死驚TF唔撚驚飛斯

飛斯今年係咪仲係100% 勝率

Westdoor Fizz

Fizz picks westdoor

BAN TF 放Fizz

飛斯 你決定選用西門？
信你一把AHQ！！！！

FIZZ WESTDOOR

J死

睇黎係小夜夜本命 雷西

jensen有信心打到閪番屋企
但係tf周圍走好難壓

GreenTea個名柒到

實好過chawy玩ryze啦

ahq唔多掂

ahq要輸了

其實娜米唔係仲好咩

有回血對線唔洗比人點咁慘

中路大戰

卡馬真係要gg

唔出雷西WOR

卡瑪

Karma

原來仲係佢打緊 改左名都唔認得

無左lulu既twitch硬係差咁D

屌你 笑左

LB打飛斯好打咩

後期好廢WOR

乜嘢呀

Coach wor

卡馬真係無啦

上版真係好撚勁, 訓住玩都上白金

唔pick yasuo

海洋之燈今次支持邊隊

自 真係第個人

fizz 100%勝率

係ban tf迫佢選fizz
如果閪3rd pick唔選fizz就比人ban埋
然後jensen會選英counter番fizz

冇睇開lms sor

痴線
三條線牌面都輸晒
ahq 係咁先

ahq 條條線都劣勢

打fizz一定要有雙tp
如果唔係太被動

c9陣容感覺>>>> ahq

ahq個陣3線都劣勢wo

點解而家上路唔出飛歐拉？

陣容似閪要輸

有冇人見到C9後面條女
好似好正

走老好走

LB好打Fizz?

點搞呢
Ziv冇人幫機人好難過前期

企Sneaky後面條女好大波

收皮LU

sneaky senpai

rip

如果 C9 輸埋 NA 2nd week 係乜野戰績?

westdoor is a weak laner fall behind in the early game

小夜夜個樣成日都吸撚左粉咁

如果佢想揀LB 點解要BAN TF 你諗下

有冇人起到中國個翻譯條女底

有預感na全線陣亡

ahq已輸

ahq贏
skt輸
加賽ahq再送老豆入八強

1-10

玩翻meta jg

娜米唔知點解感覺上呢個meta同其他sup比唔多掂
睇pro player玩到識飛都好 硬係覺得唔夠其他sup影響大

如果比ahq贏
即係好大機會edg出線
因為ahq同edg有千絲萬縷既關係

之前成日吹奏康SIR BEST TOP NA
係WOLF心水清 出大場面IMPACT真係穩好多

Ahq要捱到後期

但要edg贏skt

SKT係咪一定1 seed?

團戰AHQ勁好多WOR

如果要GREENTEA落場打

應該好撚廢果D黎
仲有資格做COACH

又叫人唔跟韓仔
唔跟果陣又屌人 ban pick 唔惦

其實大陸都好似幾多西門FANS 上次訪問都有幾大聲歡呼聲

一早就唔應該玩ez jg啦戇鳩

算啦 惟有安慰自己ahq係A組贏兩場算好彩

上面班友圖都冇張

LMS啲BP真係好撚屎 跟韓仔跟meta又唔諗下自己同對面其實識唔識用

要捱過前期
同唔爆得塔

ahq 捱唔捱到呢

8強係BO5 ?幾時抽8強咩打咩

AHQ無咩希望

西又要輸線了

AHQ前期好難捱

q技範圍太細 太易fail?

C9

今場兩邊ad都唔出綠跳 1邊想贏線 1邊唔想爆線

可能一開始預左比人ban lb點知又無ban

Taiwan GreenTea Tsai Shang-Ching (蔡尚精) Coach

岩岩開波 大家可唔可以唔好燈住

16-4

西門cs

女警比人推線

佢喺陸服都有人識
嗰陣佢唔知用TF定邊隻打到KR RANK TOP 1?好似係
仲打爆埋另外幾個SER嘅RANK
嗰陣出哂名

同karma一樣每樣都有d但係又唔夠全面
但係nami q 難用 所以仲差過karma

等睇EDG贏到2nd seed
內戰ko RNG

鳩估:有盾>回血
唔會比野COUNTER

ahq準備定8強對手

搵人封佢幾日口

贏閪兩wave兵

sneaky 真係好撚廢
拎CAIT可以輸線
垃撚圾

係咪邊隊贏邊隊second seed

佢好似冇上過韓服第一?

今日出咗幾次大招, 而家應該CD緊

台服rank 1
韓服rank 2
美服rank 1

魔器

盾好撚厚

盾厚到

SKT 會唔會放EDG呀

yes
最高第2

第2囉
果時FAKER 仲未出道

AHQ輸撚左
唔使睇

好似唔識玩CAIT咁,企咁後

應該係呢個
我仲好記得當年佢串嘴仔話2百PING都屌打美服

nami d技好被動

第一係TOYZ??

西門5分鐘輸20隻

放edg著數d

skt 最憎edg 拎左佢地個msi

番韓國比人鬧左好耐

冇啦
美服台服咋

果時出親場 唔BAN三寶就輸

faker

樹人Q > J4 MISS

impact既gnar

下路有卡瑪都唔算難打
但中上真心難打

西門夜說是AHQ戰隊的中單選手，有GPL第一逆命的美譽，真名劉書瑋 ，為《英雄聯盟》賽事擔任電子競技選手，於台港澳服務器使用ID「西門夜說」而得名。隸屬於鈦宇數位旗下的鈦宇AHQ職業戰隊。連7個月得台服積分第一名。另有韓服第二與美服第一的美譽。
西門曾在遊戲台港服務器中的天梯榜上領先數十萬名玩家獨占第一長達七個月，並在北美服務器中以突破紀錄的遊戲積分取得該榜第一。隨後挑戰韓國服務器，並取得韓國天梯第二。

但果陣好似職業果D未打RANK?

佢招回血又唔係回得多 CD又長
加速又唔係快
補人又唔勁

上中路cs

中上輸20cs

呢下做乜鳩

出花生

唔放都夠贏SKT

uzi世界賽專打中國隊

TOYZ 第一係S2?

得隻TF

滿血可以無腦加盾，滿血回血回黎冇用?

用fizz呀大佬... 係咪冇玩lol

我玩親nami都空Q karma反而勝率有8成 可能因為d對手都唔跟meta pick

英文台 impact tp

J4 MISS左

如果MOUNTAIN換咗做SVEN就變咗尋日隊TSM

toyz果陣應該仲係台服為主

以前同小夜夜玩, 佢日玩夜玩雷西

今日佢已經係國際賽...

魔器對回血都有用

uzi年年wc拎亞軍都係踩住自己賽區啲隊上位

toyz當年台服長期第一，但從來冇聽過佢係韓服打到幾高

S3打贏FNC入決賽架WO

點燃會回少左血?

TOYZ S2 係台服第1
S3 就韓SER 頭50 (果陣challenger 得50 個位),佢仲要話自己手痛唔再打職業,但之後就上top 50

toyz韓服撞過faker
syndra打kfc

LPL最巔峰的兩人，廠長與Uzi！但是他們到底誰才是內戰之王？

有人說廠長是lpl賽區的內戰之王，uzi國際賽場的內戰之王！

因為我有少少印象TOYZ 2個AC第一第二
ZYOT 同TOYZ

2個閪

單殺

咁早輸1K4

impact...

埸外邊個會夠uzi打?

好波ziv

ziv

30CS

佢手痛根本鳩up

impact做乜...

impact

岩岩邊個讚impact

40CS

ahq出到線都好難打

生死戰 中路要靠個單英撚

mountain 今場藥力過咗

轉個頭閪又送返出去

閪柒閃

ziv

覺得佢s5 overrate 都要讚

癡線 樹人單殺

閪即刻送番出去

top die

差少少殺左LB型返次

ziv不如走人啦

西門之前訪問定拍紀錄片果陣有講過

果陣佢用TF打上韓服第二
係佢上面果個叫FAKER

impact 柒到呢

都話左jensen覺得自己打得贏閪

impact做乜

成世都打唔到上去

11分IE

首塔保證 cat

IMPACT個天賦令到塔打佢...

impact冷靜d

janna個盾要兩下先打得爆

飛斯又出番場

究竟係DOPA面前西門既TF排第幾

靠jg都係覺得自己打得羸
垃圾
迫害我地西爸

兩個閃加一滴血都叫送？

合約仔靚cover者

真

AHQ 極限捱線捱40分鐘 PICK到咁前面辛苦到

咁就輸3k

JANNA有加攻添

不過最近meta又削janna又削魔器
我覺得lulu>janna now

想問下，如果兩隊都3W3L 咁邊隊晉級

這才是我們熟悉的AHQ

An

AHQ對D差唔多水平既對手仲廢左
唔敢博...

true

兩座塔無閪 準備第3座

an....

AN

an做乜撚

on9 an

台仔AD

s3有打嬴omg

AN....呢下真係

小安做乜撚

an???

想問你係咪弱智

小AN做到野呀

an...

an?????????????????wat

Ahq ad同sup唔應該去上

an 以為自己4大裝？

結果cait真係贏面大好多

an以為自己係iboy?

警女屌老鼠,新counter pick

TW Rekkles

Gg

AN pulled a Cody Sun

仲係前期老鼠安就已經好似後期咁FLASH入去打人

An's special

Ahq返歸之戰

自爆安

一定係

美金過咗數

an vs cody sun

小安以為自己係Iboy隻老鼠

凱特琳前面唔羸真係當輸

自爆

想1打4

5K

JANNA 盾+AD RESET戰場
LULU 跑速+攻速+盾+血
KARMA 全隊跑速+盾
要NAMI做乜

真係好撚憎啲向前Flash嘅adc 殺到都係咁話

cody an

skt輸比ahq

molamola

輸得
三線都俾人壓到好慘

抽簽決定

閃出去死

ahq byebye

原本諗住話下頂到11min 先爆 都叫ok
但係之後

AHQ BP廢到PK
3線輸線仲想拖後期...

11分IE
企定撳爆你隻老鼠啦
佢仲閃前

唔通呢場破燈

渣住把多箭就想1打4

BP完都知啦

生性啦AHQ

jensen隻lb真係交到貨

Andy Son

如果唔想睇運抽簽嘅都可以入錢落riot戶口

算鳩數啦ahq真係

SKT係咪玩野 輸比AHQ架

ahq贏到即時捐錢

老山係咪唔識開大再EQ 出番黎

EQ 入去送

俾edg爸爸出線啦 孝子

ahq on9好似比較關事

根本係JG 屌打

返歸都返得無咁柒 起碼贏左SKT

冇一條線贏錢

感覺下場中國NA台灣KR全部都係SKTfan屎

又可以j一年lms韓國殺手

AN disrespect

個場豬女好勁喎
但下一場打edg已經輕鬆空大

AN玩法似Rekkles

ahq可以88

中下路都輸線

上路叫做平手

好難打

咁快三塔全爆 已經完全係c9嘅tempo

頭先打SKT果隊係咪第2隊人黎?

an又自爆
the Cody sun special

其實西門對線又唔係勁 做乜鳩先pick飛c

AN: Rekkles 玩法似我

老山無左隻豬女即刻收晒皮

ziv真係好撚慘

戰犯AN

恭喜lms 16強止步

NA last hope

FF la

最主要係閪，出佢中路一定輸

人地可以不停跑線

隻ad咁既樣打撚咩

上路點會平手
就算經濟平手隻英counter都係好打

ahq點解會打得嬴skt
真係頭都r撚爆

BAN PICK明顯出大事,冇計嫁

mountain大爆發掛

老山食左藥

個meta風向又轉
女警返生 炮娘消失左

skt係咪純比機會ahq出線

綠茶BP真係ON9

佢至少輸四五波兵

7K

ahq贏到 我食屎

垃圾BP

炮娘睇駕駛者

明明係倒返轉

點解pick karma??? 有閪用?

持續樂觀

老山大爆發

ahq ahq

西練左成年其他英最後又死守fizz

我想睇LZ拎樹人+RYZE贏一場

唔驚，孝子同爸爸一齊走

LULU俾人ban左

對線cait janna係地獄既體驗

C9上呀

跟

女警tier2吧

有咩唔係睇駕駛者架

NA LAST HOPE C9

冇留意賽制，問下都要比人屌

8強抽到c9 應該無難度

出佢唔玩刺客不如出番大醬油

對住老鼠,kog 一定搵警女屌壓住輕鬆好多
Ahq 中野笑料

老山呢下

Sneaky

on9

笑死

WA... 老山真係1或6既DICE

ziv朋友隊

咁痛

呢個山同埋閪先係我熟悉既AHQ

ahq真係笑話

miss 完J4 再miss FIZZ

mountain呢下世界級

呢個閃真係完美

老山連troll 兩場

閃大等人閃再eq都唔識...

ahq完美賣笑

ALL MISS

賣笑

EQ Flash吧啦, 依個年代仲Flash EQ

西門條腰帶拎嚟清怪仔

呢到班友不嬲係咁
一係就叫你自己google

飛斯100勝率molamola

隻藥既副作用

老山將智商用晒喺對SKT嗰場

6塔

cait真係打死老鼠

CAIT 會唔會變左做TIER 1 AD

20分鐘推爆中路
好撚on9

放推啦

笑撚死

贏返SKT個堆去到最後全部都柒

SKT果場爆盡左

咁都捉唔死

放ziv走啦屌你老母 啲操作仲衰撚過銀牌仔

C9條下路終於正常D

SNEAKY呢個位真係企得好好

janna press r

仲以為Sneaky會死

將所有好運都用完了

輸10K 88

20mins 10k

屌那星karma完全無撚用

屌。。好撚廢

39k vs 29k

SKT點解會輸俾呢隊ahq...

呀廠其中一個威脅冇左

恭喜skt c9 出線

twitch no damage

ziv個下捉得咁靚都打成咁

J4原本都唔洗死

ziv慘d定maple慘d

唔係低能都知會點啦 個個post都有人問

運仔唔夠

紅隊唔BAN JANNA

Cait 100% win rate

SKT一如上年又要carry舊隊友入8強了

C9咁失誤法AHQ都打唔死人

綠茶牛排 屌你舊選手轉教練，完全唔夠班，累死自己隊

格食格

ziv啦

岩岩開戰好好，打得死ad就應該有機，可惜輸出差dd

Ziv

賣人情時間

唔緊要啦，贏到場skt都夠藉口永續閪

老山啲EQ

skt pls carry impact

呢場出閪真係on9

用自己都輸抵輸

叫你自己GOOGLE有咩問題
又唔係叫你睇日文ETC,大把地方比你CHECKK啦

屌咁樣都唔死

隻ad咁都唔死

做孝順仔你估唔洗付出代價

g9g

差10k了

無啦

Caitlyn Janna陣點破解
Lee Sin?

牛排最撚ON9 , 自己點打, MMD 就要跟佢點打
自動放棄上路

個盾

JANNA XD

janna真係毒瘤英

哇屌 咁都唔洗死

janna balanced

點解佢地頭先贏到skt?

smoothie保得好

台狗我屌你老母

Sneaky兩次都唔死

又黎
打不死CAIT

咁都唔撚死

sneaky

ban janna人地咪搶lulu

sneaky嗰下咁抵死都冇事

jenna

J4打唔飛槍女
打飛左就有得贏

兩三次失誤把握唔到就走遠嚕

AHQ

gg

風女真係痴撚線，對比起隻karma完全0作用

janna真係好垃圾

Sneaky咁都唔死

低啦放Jenna

女警返生

CAIT有前有後, 又counter金人tp, 配janna真係幾屈

氣勢已盡

早兩日都試過3隊加賽 佢地點加 4隊咪點加 之前明明已經有巴打講過加賽制度

都話NA最後希望會打爆台狗最後希望

karma做唔到野 老山又多miss

Sneaky咁都唔洗死

janna屈機到

c9

又話FOCUS c9
屌

輸BP + 老山

你老味ban galio 唔ban janna

老鼠AN係咪唔識玩老鼠>

完

仲廢過liquid 呢隊ahq

西門想殺JANNA

吓

仲慘過上大將

鬼婆又燈ahq

c9 ban左lulu
ahq都仲ban gailo

下場睇SKT瞼色了

台狗2隊收皮

抵死啦ahq
好做唔做 做edg隻狗

SKT SKT

Caitlyn 呢個pick應該都係學WE先出

ahq兩場d banpick

ahq如果冇貝克教，應該唔駛咁慘

玩飛c玩上腦

台狗哭哭

玩撚完

台伏

on9 bp
廢到笑

呢隻野真係狗英

咩bp黎

贏到SKT一場好威威架啦

898 ahq
不過2-4 > 1-5

睇下SKT同impact關係如何

TAIWAN NO.1

英文台: C9 now the biggest fan of SKT

100% win rate

雖然想SKT嬴

但依加想SKT輸比EDG然後打加賽入圍

遮醜布閪FIZZ都冇埋
台狗全滅

海神快撐skt!!!!!!

兩場輸BAN PICK

重要係呢組攞2-4

有得睇訪問啦

大開心日
台仔收哂皮

smoothie真係好好j

爽!

過往係worlds打贏過SKT既都冇好結果

lms 真係賣笑

D BP真係唔夠班,上場比盡你話大將廢
呢場3線BP出黎已經知實輸
好難幫你講情

武漢圖書館is coming to the town

正呀屌你,垃圾ahq快d返台灣啦

SKT直爆EDG啦屌
唔想見到EDG有8強

真係嬲撚死.. 呢個BP

STEP 1 : C9 > AHQ ✔

唔BAN 珍娜真係ON9

人地都BAN LULU

輸ban pick. Fizz要靠jg幫手發育。 上路又拎隻團戰英一定輸線既。

兩年c9都要靠skt先出8強

TWITCH CHAT風向又係轉得好快
岩岩成班人笑C9 FIRST PICK JANNA

衰用kass

LMS真係笑話黎

skt都無乜理由放水啦

首名出線好過

呢場真係差

要配janna先勁 同埋一定要推到首塔
不斷推 唔可以停

2隊LMS 16強
差你咋4幻神EDG
唔撚係以為自己贏到SKT呀嘛

係咪今日完左抽埋knockout ?

AHQ算係咁 預期之外

好爽 垃撚圾ahq

余霜

EDG 爆seed
iBOY

中上輸cs 塔又守唔到 ggwp

呢個陣真係要老山酒桶仲要上晒身先有得打

女警100% 勝率

Faker應該會打爆edg
冇得同閪覆桌
方丈

所以琴日tsm都無奈選卡瑪

SKT SKT SKT

EDG 要贏

人地9 ban tf 已經on9
你先pick飛c仲撚on9
不過ahq算係咁啦 好過某隊既

sneaky senpai 好波

回家最好不過

除左lpl lck，galio可以不理

贏咗skt已經可以名留青史

迷HUNI黨READY好未

會贏到的

想屌sommthie同康sir

Edg都學啦
世界賽就係鬥快學野

夠班台仔J啦

台仔D祭品文祭品一件都送唔到出去

連C9都輸LMS執柒左佢啦

拿拿臨超渡完EDG睇八強抽籤

On9 bp
人地Ban lulu你咪ban janna囉
第三pick又用菲斯唔揀sup
結果搞到中上都俾人counter

差EDG

唔想見到C9多D

好過fw
係a組攞2-4

huni唔讚得架

其實真係好大機會贏到

為左俾西門pick隻飛斯
唔pick sup先真係on99

衰peanut行行企企同老山打得好多啲喎

下場SKT會唔會試陣

綠茶vs牛扒

ahq

sneaky 個樣

應該似原本想要rakan 所以開janna
但係c9 pick左cait之後
因為pick左twitch 所以迫住要對線勁d嘅karma
如果唔係下路爆得仲快

打完即抽？

睇出blank定花生啦

都好 3team lms 16強出局
下季lms應該有野睇

fw抽組歡呼圖.jpg

SKT已經首名出線左喇
不過我都唔覺得會放水

綠茶真係無撚用

SKT要靠bd贏c9
你覺得可以贏到edg?

SNEAKY打到生晒鬚

JANNA個盾真係太撚勁 爆CD無限盾咁濟

又可以睇肥西派膠

失眠

老鼠先pick一定等比警女counter
下星期應該無咩老鼠

NA咁撚廢 g2仲話下年過去

綠茶叻少少，有兩勝

AH揀英就已經輸左
揀唔到D tier1 support 就真係等輸

sneaky 側面，有d 似腫左既jensen

好想屌MEIKO

屌唔好俾EDG入到8強呀

次次都係靠SKT

重要係edg同skt

你口不對心

2隻馬嬲

出年應該得返1張去POOL2
1張去打外卡

關鍵王:大頭仔IBOY

擺上巴哈

上年c9好似又係靠skt先入到8強

講真唔揀fizz
先揀左銳空結果會好好多

3nd唔pick fizz就會無得用
怪就怪佢少英

真心唔想囉 見到班舉牌既就想噁

依幾日,日日都拎佢相打j

上年靠SKT贏電狗

又有余霜

頭先打AHQ個垃圾陣都俾人捉到幾次
打EDG仲用女警

Lms真係柒撚到點樣支持得落
咁撚重要既生死戰打到好似鑽石打銀牌咁 游返去啦屌你老母

smoothie真係幾靚仔

skt咁要面，唔係6-0應該已經好嬲
仲要輸死對頭edg？

這場輸了
打的不錯了
給了c9非贏不可的壓力已經很好了
北美跟台灣人口基數差太多
資源薪水也差很多沒得打
北美歐洲是綜藝隊
台灣的？
根本不用歸類 所以也沒人分類
這場g了

計人口基數唔拎韓國比

打lol打到咁撚大隻
Sneaky

個TB主播燈左幾多次

鏡頭又要影C9

閪唔識玩其他

Blind twitch 真係最on9

in c9 we trust Skt 生性，咁我就估中晒係c 9 and skt

再輸就要返北韓了

Tsm真係柒撚到點樣支持得落
咁撚重要既生死戰打到好似鑽石打銀牌咁 游返去啦屌你老母

好正啊 旗袍

twitch chat d人好撚憎佢

睇下riot 肯唔肯cut lms 兩個名額

肯cut，出年lms 出黎果隊應該有水準過而家既ahq

支持SKT屌柒EDG

我都係覺得 SKT EDG

bin到下年

邊個台

珍娜勝率會唔會太高

win skt?人地都講明for fun，台狗繼續叫還我西門啦屌

閪好心收皮啦

玩藍色光頭佬得唔得呀

頭先嗰場skt已經勁認真
今場實唔會hea 打

咪又係閃尿狗

揀隻飛斯諗住做神? 你估你係FAKER咩

英文台又提DL扣閃

又笑大清留閃

but doublelift has flash

edg 對Skt 未win過咁濟 faker打到一肚火 4-2出線仲邊有面

睇嚟新秒經問題係邊度有LPL啲女睇

又話吹風解散GE

抽DL水

計人口咁應該印度第2大陸第1

一係明知輸爆線 揀leona,gayric,牛 強逼c9打團...

計人口基數中國同印度應該玩晒

打rank 好多人都唔ban,我都係靠佢上美服鑽

RIOT唔會CUT啦,比盡咪POOL位轉
你真係純睇戰積,咁呢幾年EU,NA都講唔過去

見到台狗贏左一場SKT扯撚哂以為出硬線射果陣
自己隻閪+JG+AD又唔撚生性
無限輸兵輸塔跟唔到META既閪
神遊既山
沖得仲前過坦既AD
呢隊先係我熟悉既AHQ

等睇edg -6贏再打爆埋na last hope

lms好心摺返入gpl,越南得一隊出線，公平咩

不過今年skt真係麻麻
EDG 氣勢如虹now結果好難講

發覺睇支那台仲正過RIOT台

SKT=SKT C9=C9 AHQ=FW EDG=IMAY

應該唔會啦
LPL 好似EDG 都搵到本地CARRY
我覺得佢地好大機會買MAPLE / ZIV
仲未計其他隊
等睇AHQ 同 FW 解體

個tb又燈

無野好講啦 輸比na c9

想睇大陸translator但唔想edg贏

唔想睇班觀眾high
SKT take my energy

agger

老老豆豆個BP連SKT玩落可能都要爭扎吓

佢地會做gym

無計 太撚屈機
容錯率太高
呢個版本有盾已經屈啦
佢仲有大範圍回血

唔好講笑，見到佢地輸成咁，好撚爽

呢個tb真係好煩
成個twitch chat都唔鍾意佢
講嘢又廢又燈

好花

余霜bb

JENSEN串到

分析台個rita都好正

講咩

聽到蝗話就唔開胃
RITO台有phreak+Kobe+Deficio 必聽

SKT

依家要轉去大陸台睇

最後都係 edg 同 akt

講真 C9係死亡之組都打到咁好
TSM真係.....

認同，等睇異地雞輸到脫

SKT請踢走國電EDG

結果lms冇一隊入到

有冇巴打知點解要首選fizz
Sup都冇晒

花生定blank

冇RP買英

自信選角

左左右右左, 今場都應該係左

問佢話點睇閪繼上場對SKT盲選FIZZ,今場又咁選
條友話如果有人識同FIZZ對打既,其實唔難

閪無英用
呢場打唔贏c9幫唔到edg爸爸

Ahq一輸
Garena twitch 一秒10k>5k

Blank

串埋faker

出BLANK

花生又要比人雪

慘慘豬

c9: skt daddy

方丈